手鎗對準後腦，警察面帶笑容

同一日咁多鎗
肯定上頭已經批准可以用鎗

第二張冇睇過 應該冇人推過

pish

唔洗肯定
出左指引
合法化點射都得

殺人犯

推

條友好似係尖東畀小隊打咗一鑊,有待fc

大家都有槍佢會唔會咁英

有時間可以睇下呢三條片，係講目前香港形勢，夾埋大約兩個鐘，佢講嘢唔會悶

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

我地應該盡可能團結所有可以團結嘅人，要向大陸輸出革命，同時連結台灣大家可以喺連儂牆上貼滿慶祝中華民國國慶嘅宣傳單張，順便貼下中共呢70年犯下嘅種種歷史罪行，去到10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

大家留意下共匪版本仲要係遮住「青天白日滿地紅旗」（即係中華民國國旗）剩係show 民進黨旗，可見共匪係好驚中華民國國旗公諸於大陸人面前，共匪更加驚大陸人知道中華民國先係正統中國而共匪本身只係一個簒國政權

10月10號呢一日我地應該要大肆慶祝中華民國國慶

黑色恐怖 是必要的

WTS當日既開槍相真係唔多, 第一次見呢2張

一直只係見過第一張
推俾所有連登仔睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

咁咪拎刀囉到時
反正都係死 係我死前拉一隻墊屍底已經賺左

Fb好小人話
第一張相俾人係咁report

第二張無睇過

班癲狗跟本唔係人, 仲恐佈過恐佈份子..

推，搵佢出黎

第二張有片

推！簡直係通街殺人犯！

push

有冇人睇到佢手指喺邊個位置
係咪放喺板機位

Push

揸呢啲手槍一定唔係普通軍裝

愉 悅 犯

呢枝好似Dessert Eagle

要推

屌佢老母

樓主第二張圖有無source, 知唔知邊個live 有?
有無twitter link 去retweet

第2張冇見過

起到佢未

成個變態殺手咁

P250

PUSH 721 831

香港獨立

哇屌
我兩張第一次睇，真係而家無法無天

條撚樣似足山賊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1

佢內心一定覺得好自豪，拎住碌砲

起左底未

應該縮返老母個屎忽度

第二張第一次見，兩張放埋一齊睇先知原來係咁撚恐怖ISIS咁

Btw放上fb到試下係咪會比人report先

起佢底啦屌

恐怖分子

Tui

twitter 見

香港人有無機會有呢一日

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

又話射身先岩 瞄頭做咩?

spread

聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

魔警

黃大仙前面一段距離無人水平開實彈都咗件事啦

如果美國出兵攻佔香港就好了

推！

無錯，而且佢地唔知等左幾耐。

DLNM 死黑警

唔可以話賺左
手足一個都不能少!!

帶刀吧
唔用相應武力，定係你想比人殺？

有冇原圖傳媒source?

Command 直接黎自北京

狗都仲有靈性，呢班物體真係痴撚線

得罪講句, 唔覺得似笑

殺人魔

隻狗心諗：hehe，原來真係有用架，好好玩呀媽媽

推啊屌 十足十睇戲啲恐怖分子咁

你老母
魔警黎
呢啲人平時既生活圈子係點
會唔會做gym 見人用左佢部機
就一野飛身打柒人

推。

有個post 有片

黑警死全家

我就係唔撚理搞咩蒙面法 要黑警交代 佢地係咪而家見人就陀住支炮指人 憑咩自己做恐怖份子威脅學生

黑警就係想我地屌蒙面法 我地就大搞返黑警亂用槍械要脅平民

第二張圖冇見過

咩心態 屌你老母

殺人犯
屌你老母chinazi走狗

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

手足真係要加把勁, 班賤種不學無術淨係操弗預備打人

Twitter

Dklm死黑警

tweet 咗未

第2張無睇過

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

puish

由頭到尾係警隊問題
D popo仲以為人地反政府，其實反警仲多

希望大家對準政權，我地需要燃點星星之火

梁振英是怎樣當上行政長官的

cls

奸到你

呢枝係Sig Sauer P250 dcc
CID配槍

wiki

有畫面 而家見到啲大隻小小嘅人硬係覺得佢地係做狗

呢張無得抵賴

01話頭破血流，未知真假

個教授仲係度架?! 我之前見有個YOUTUBE CHANNEL好多佢啲片但無更新以為佢已經唔理政治

合法殺人

周街貼依兩張相

一定要大大力推

第一次睇到第二張相
推

更正維園831undercover,有啲相似

好記性
眼神好似

瞄後腦係咪痴撚線架

有撚病
backup 啲黑警圖 backup 到手軟

呢種叫蝕少咗
但唔係賺

大家繼續煲大狗開槍，唔好比蒙面法轉移視線

除咗套龜甲隻抽隻都唔敢啦何況俾你有埋槍

推 痴撚線

真一仆街

夠膽開再算啦

推到個個都有呢張相

痴撚線

屌，推

個樣好似小肥

咁樣渣槍，如果係路人一早扔佢石油氣罐

allowing ppl with mental illness to be police rubbish HKP

人同狗咁換唔抵